美股認真討論區 CMLXXII

美囡區白卡佬事件懶人包:
疑似白卡佬 : 牛熊師(記者) #364651

Update:

據報PD已"""提早"""到達45水平,某白卡廢閪係時候捐10皮 & quit連登了

pins妹撚完未呀屌！！！！！

上個星期睇依條真係笑到我傻

GAINSSSS

唯有飲者留其名

個巿強到完全冇力跌

暴巴去左邊

Mobileye一出news, Lazr直插冇水花, 連帶埋唔關事ge vldr

Fuckbook call叫糊
聽晚280

今日惡搞troys果個meme都好正, 仲要有埋聲

Vldr做乜咁驚

走牙

笑到仆街

真係好on9, 完全唔關事都大跌埋一份

Afraid of retiring at 65

Veri 26都夠皮啦 洗唔洗一晚去咁多

落到23先入

SP 15JAN $20 FREE MONEY

原來係琴日, 對白改埋仲要有聲

Veri

個市強到 冇力跌

升個陣唔見你講

笑死

五毛日近了

咁你買之前有無睇過呢間野
定跟風買

Jim cramer

Arkk arkg tslajm9

呢隻唔身大起大落
你買正股如果筆錢唔急用其實可以坐返上黎

石家莊再度統治地球

依個真坐下都會返曬嚟

Loak冇位入

宥子聖言
升緊齋睇咪撚買
跌緊觀望試下買

衰貪心 上到32唔放 覺得仲會再上 點知freefall

我都誅緊300美 由佢坐下啦

宥子tg變左做阿拉伯人
有無識阿拉伯文手足問佢攞神喻

Aapl 扯得太勁

聽日會唔會落返d

買得正股又本細就坐下啦 炒波幅一律建議用option開大leverage炒

正股唔坐根本無可能食曬成個升幅

DIS又gel

上次五巫日好似冇咩料到

四巫日會點

其實個原理係點

正如熔緊果時班Gel 頭友都縮返入個閪度咁

Netflix拉完到aapl拉
聽晚到我fb接力

Carr

特斯拉自12月12日起授權其在北美的銷售人員為Model 3和Model Y銷售車輛提供為期一年免費超充服務作為促銷手段

睇返50萬個目標係有d危

入多張fb call
岩岩個張差唔多到價

你連買緊乜都未知
要短炒就買三傻啦

WFC monster

聞到陣燶味清倉保平安

今日spwr 救倉

都係衰跟風 本身有隻股想買長揸 諗住短炒完呢隻就走 點知愈坐愈遠

好平均下

我真係唔明點解可以free fall 完全嗰彈

佢個tg group又冇咗？

屌 日日16 15 玩左咁耐loak 今日16 走完諗住15入返 就破頂

人地9,10蚊可以慢慢坐住黎食你走去高追

Stimulus hope 聽日lockdown hope

教訓我買之前要睇清楚先

俾人踢爆之後就消失左

尋日有個tesla sales call我問我想唔想要tesla Y，佢話有貨
年尾要做cold call可能有d壓力

拉上$800 每人買一架就達標

PLTR潛艇 準備入駐
唔知幾耐先上番水面

利申 28

點解我個倉紅到咁

Loak搵唔到位入

有無人入咗snow

AMWL 大特價跌11%？

高追從來唔係問題
問題係佢連自己買乜都唔知啫

人地買黎唔係短炒長坐

Nio monster

波巴 劇本如何

唔知靈車18號會點 準備完成 又撞正4毛日

大升必然伴隨大插

FDX 壓住唔升

升果陣唔見嗌夠皮

又可以加沽。

TSM 劉德音話搞量子運算 Monster

但又停 S/X 去升級
如果緊湊嘅應該24號打後果少少都要舔埋

上星期入晒西sir4寶 而家

廢老果升乜？
琴日唔係俾人拆工廠咩

利申：明明重倉廢老果，妹咗幾個月，但依家升又唔知點解唔興奮冇早個星期輕倉嘅tsla咁升到牛牛哈

聽日 WISH IPO
要短炒就唔好再 set 市價入啦

唔好話我唔提你地 今明兩日跌穿170

aapl咁L龍

我上次call佢 又唔見咁龍

石 dee 今日又贏

突然諗到porsche vw收購案係用option完成
班仆街indexer 會唔會買18號call當入貨
唔洗俾你班散戶睇住黎斬

聽日上半場ATH 下半場big short

無出過貨

好想入貨

買tsm

高追都贏真心

yala 一橫行我就入

應該差唔多聽日縮量就入

入左ZM APPS call 睇好聽日疫情股帶升

唔高J啦

咁SP囉

唔SP

叫佢落船啦
我5張21年leap call
重倉㗎

痴線上星期有隻股等pull back 點知升多八成 dllm

邊隻

50萬應該真係有d距離先會咁，做唔到既話就freefall

abnb 太多fans support個股價， 跌唔落

豬死了

買Nio

隻AI 被點咗穴咁

FB轉埋燈

ma100反彈定劣
聽晚張call300%

瞓左覺睇唔到市

巴打訓左？ 升果陣大把人話想佢落返黎加貨

邊隻

我睇緊M字頭

等撈貨心情都幾悶

3同y先係最大眾化既product

最好可以收企上50MA

食完啲傻仔丸係眼訓啲

咁可以all in call了

股票唔旺你啦飛巴

有隻叫緊糊

有無諗過日日All煙短炒MSFT食格仔
一日食1蚊差價都夠你開飯

我無dt權限

想輸？

吹到ATH ？

等下次

Lazr 😂😂😂😂😂好痛

lazr建倉了

洗唔洗叫定律師簽紙?

GME 食咗乜

聖誕40

唔出

點解咁睇好呢隻既？個product好易被取代咁

果果勁到

上番8000了

好想賣曬d TSLA

由388坐到上黎中間減持左2次覺得會回調

聽晚炒社交媒體概念 fb帶頭
Pins仔跟後

大家上左車未

先知？

係咪準備big short aapl單日升到5%

12月真係成日入錯市

即管睇吓點

係就好 想rebalance但啲心水都冇乜位入

中東點易取代

不要問 只要信 收到風 米奇老鼠搞大左米妮個肚
唐老鴨 高飛佢地好嬲

納指咁樣都唔隊穿埋ATH

Agger 留個底艙

咩中東？個app呀

米奇老鼠搞大左米妮個肚之後生小米奇出黎，有新角色就可以出新作品吸水，屬於超級利好股價會爆升

做淡橙過做雞

我諗佢個意思係外商唔易打入中東市場

咁其他本地既公司唔可以整同類product

所有tech公司都有呢個危機，不如你問點解 Facebook msg, Snapchat 都攞唔唒個中東市場，反而爆出呢個語言app

Z咁大棍 契媽出貸?

唔係所有tech公司都有呢個危機 Facebook msg, amazon呢d大野已經oppupy 晒大部份market share，形成左一個ecosystem，user用慣左生活已經離唔開佢地冇替代
而呢隻app可能只係一時潮流，d user貪完新鮮後隨時轉去下一隻係冇switching cost

大市狂牛都輸錢

點解尋日收唔到ark 嘅trade record

又累人輸profit

下 你又食棍牙

好撚高質

見到你咁講先醒起
琴日契媽sell tsla buy aapl

日日跌錢了

又係veri 領跌, appl 升咁多都冇用

Wtf, 點解我收唔到email

支那人咁貪心 連百度都要造車 幾時到美團 PDD加入

創晒新高 但我豬到死

好撚凍屌你老母

屌你老母好撚凍

攬住我

咩對話

btw唔想起身返工

yala 15未

好彩唔洗返工姐 係張床到都好撚凍

已經就到公司 咸了

係街呻鼻水 d人望撚住哂

攬住你

lazr跌完未

凍到個頭都痛

嘩好凍

好在放假

平安夜 聖誕要返工

欣賞你既創意 但你錯啦 生左小米奇之後
佢地專心湊仔 唔得閒出黎拍戲
成個主題公園靈魂人物無左 係跌呀

最後逃生門已開啟

PTON monster

平安夜 聖誕 除夕要返工

我睇返原來31 1都要返好彩有補假

天氣凍到

豬死了豬死了

繼續SH uvxy

豬左食飯都有凍飲

完全無力起身

yala高追俠
每跌一蚊買多一宜家買左好多注

Nq 12000到而家 saas就無跟升過

elon巴有幾多貨

廢車又搞咩

跌未

snow有冇機星期五插落300-305殺call

呢度尋日朝有講左

落緊地核

叫左大家買etf

懶係要diversify 個倉 唔識揀又要買埋啲細價股 咪碌柒

再唔係安份守己 買aapl call, 一棍咪幫你個倉執10%

重倉

唔好gel好驚佢落番去

唔會掛
帶量升 破晒壓力位

Gap up多一晚啦

唔好呀唔做大船了 會豬

又賺幾多

Se跌足5日啦

Aapl 上呀 今晚睇140

chwy 90 dllm

錯啦，主題公園為佢地整左個城堡俾佢地專心湊仔同個仔玩，然後引到好多人黎公園探佢地一家大細，帶動入埸人次激增1000％呀，仲有幫佢地開埋Patreon籌集佢地個仔既教育經費又多條水呀
今次股價要飛天啦，all in就可以達成財務自由啦

慘慘

Veri同yala

我都係下年開始 70%買契媽系列算
剩返30% 先上連郡大船

白卡佬一陣又出黎

yala

利申有買
無咩所謂 跌60%最好

呢隻撚屌本來形勢大好，而家俾佢割韭菜

升幾多都冚唔返veri

等左白卡佬賭veri 好耐

貪心入唔到REGI 好彩仲有TAN

PD 頂已破
一邊收錢一邊鬧

收覆失地

閪蛇五天皇你淨係買兩隻幫你唔到

跌百幾點wo,世界未日咁款

今日持有XOM，RCUS，THRM，UAL。

剩係識veri yala leu

D saas 股 比人沽落走！d資金轉炒 大股？

買得咁少緊係啦
我跌80％都無咩所謂

Faanmg 自從9月冇升過Tim 啦

轉契媽保平安算數

Earnings 150都心足了

屌點解仲有人唔識
veri yala leu pd loak frhc加多隻ai

大股升完可唔可以去番細股同靈車

勁

數完鎂又要數円

我其他cover到怕咩
建身

ccl 比人呃貨平手離場

好彩我果威武姐

點買日股？

今晚食糊？琴晚升得幾好

每日veri高開都係逃生門

飛去日本7仔同姐姐講要買邊隻

唔比堆基金公司走

ok

Unity仲未調整完？

19蚊入 高位冇走 最後琴日止賺搭逃生艇走

amd 係唔係突破左，隻shop 好健康，可以sh

係差frhc ai yala 冇買, 但loak 買唔夠

點知佢會升番又話封城既

我147買未驚過

有咩新聞，淨係知tsm個前coo過左檔。

話內戰個D清倉派琴晚係咪訓得好安樂

MSCI於旗下部分指數剔除10間中資企業股票

數據供應商MSCI明晟表示，將於明年1月5日收市後，將10間中資公司的股票，自旗下部分指數中剔除。但公司指，將推出幾個保留這些中資公司股票的新版本指數。MSCI指，將被剔除的中資公司包括中交建、海康威視和中國中車。MSCI又指，今次行動是根據來自美國和其他地方的100多名市場參與者的回應而作出。納斯達克和富時羅素早前已公布，於旗下指數中剔除部分中資公司股票。

2020-12-16 06:08:43 (2)

制裁

仲燈

大股輪流升
今晚又到返NFLX

內部權鬥
臨時董事會
By 牛牛

YAYA 17.08
VERI 28.05
PLTR 26.27
尋晚試入左第一注

得龍頭插

係咪城城太耐冇上水 要搵返佢出黎邪一邪今晚個市先識升

YAYA

蔣尚義回歸中芯國際副董，引發梁孟松不滿憤而請辭

黎一個走一個 但我個人覺得梁緊要d

屌呀, 千祈唔好出

應該有排跌
我Veri琴日溝完均價28

狗莊慣用技倆

都漏曬口風要剔走嫁喇...駛咩停

我前排15幾走，琴晚146入返

我覺副手有用多
佢會帶好多台電人黎
改革就係要咁
跌多棍就入貨

小西巴一唔係到就鎮唔住啲股

風火輪流轉
石仔又win西門寺

屌你唔係話145咩

入得好，我都入早左遲下先番170

衰心急麻下次都係唔睇市，set 價算

Veri幅圖似做左一個山頂然後碌落黎

琴晚以為跌夠會彈點知無起色

ai佢好似冇重推？
最主要推
4隻兩升兩跌 入齊就對沖咗喇

出年200啦起碼

佢ai 揸唔少貨，睇fb 就睇到

貼埋股數啦
大船投名狀

果果生性
MAFT幫你日日蝕

有咩開心得過睇支那公司打架

yala到底咩事

又黎投名狀嘅話落船算

small cap太大波動啦，複製唔到個效果，應該買埋佢個倉其他低波動既先對沖到

入晒4隻, LOAK我早入, 所以打和有突
veri YALA 就跌穿成本

日日升咩大佬

咪咁迷信啦

msft 陰d 陰都係豬2%，唔夠AI 一日大波波上落

朝早起身發覺輸左7美

yala蝕緊500usd

返工個陣youtube彈左個北美韭菜日記出來
普通話+殘體字警告
發覺佢好多片係分析ark基金
有無人睇過
發覺好似幾有point

我間中有見到YOUTUBE彈出來推薦
有睇咗幾段

mrna我屌你老母

AAPL 今日睇升幾多好

暴巴改咗名？

小西Cycle

長線睇好，揸得過
依家等成交量低到無得再低就差唔多可以入

等135
同qcom 一樣傻插
但好公司真係要趁低吸納

小西神指引

西

我凈係睇左最新個條
分析ARKG嘅風險
想問下佢咁講是否成立？
佢大概嘅意思如下：
ARKG係ARK基金最細嘅
投資嘅公司大多係中小市值公司（低於100億）
ARKG擁有嘅股權佔咁多間中小市值公司多數
如果投資者（我地）一路入ARKG
ARKG一路買佢地股票
佢地就會一路升 我地就會一路追ARKG
ARKG又會一路買（無限loop）
好似聯X局印銀紙咁
但一旦有咩意外導致投資者（我地）大量出售ARKG
咁成個循環就會玩完

利申
30% ARKG
雖然都唔驚

太遲啦

146加咗小注
如果真係去到13x 再加

係，就好似投資者不斷買call，大戶就要不斷買返正股對沖從而推高返股價咁不斷loop

大芊離場，等傻散散場, 大芊就執貨

落到135 我應該會加多50股

又黎，尋日先討論完
事實就係如果你想避免呢個風險
你要入一d完全無etf渣棋既股
但調轉諗如果一隻股連etf都睇唔上
你又會唔會入呢

呢個琴日已經有巴打講過
指數基金泡沫

但其實ark係active fund,買得太多佢有新錢入都可以投資另一間公司架？

反而指數基金一定要跟成份買會更勁

明白
thanks 巴打

契媽聖誕酬賓特價喎
入貨機會

買渣middle/big cap 既etf咪冇呢個問題囉

aapl 要好似tsla 咁日日龍啦

Pltr 上唔上到30？我啲call豬死了

Vcp緊

Big cap就會多好多基金買呢
唔止etf仲有一堆mutual fund 呢

咁你又買call

起身數輸幾錢

遲早嘅事
你買幾長時間先

24/12

似要跌多兩星期先

上星買 貪心無平到倉

咁諗就錯哂啦
整完城堡後發覺原來無人黎 D人因為驚老鼠污糟同肺炎 廢事行過去
小米奇以為自己唔受歡迎 唔開心 自殺死左
米奇見到嚇到呆撚左 從此不問江湖事退隱
米妮作為老母更加傷心 抑鬱以後唔出黎見人
係含家產既信號
LONG PUT!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

兩件都係叛徒

費時成日貼倉

請改叫「我大蘋果」

嗚呀 點解aapl大爆升嫁
斬左既18dec 120 call 返左家鄉仲有賺
想死了

契媽聖誕大特賣
賣特大彈性契媽

突然間諗到

越買越多貨

請問長州賓客同契媽有咩關係？

又要跟小西巴買, 人地講兩講又轉ark

咁個問題係咩？唔係仲好咩多fund買先可以扯高個價

屌，美股淨係識升，日撚日都升，all in

跟住就食第二棍

This is the top

輸錢呀？

贏阿

今日就跌

今晚繼續破新高

唔信美股會跌，跌就係加倉機會

i am the joke

米奇唔撈, 搞到米妮養家出黎做g
白雪公主等公主見到可以殺出一條血路一齊做g
轉型為成人主題樂園
大利好

我yala同amc蝕緊4千幾鎂 點算好 血汗錢黎

全民美股嘅大時代終於來臨了

蔣尚義=暗黑兵法

Sh del app

炒破產一向係最難玩

小西比人屌啦wo，係唔係夠鐘入貨

要等埋村長gel頭

yala呢個位第一注

白卡佬上水=見底

去咗連郡精神領袖嘅支持
人心崩壞

入貨啦 鳩買都贏 點解仲有窮人

買返幾隻大股振一振下個倉，會穩定啲

veri 都係到鬥緊平喎

cup noodle 黎

凍凍地食杯面

今晚美股轉勢

大佬見你日日叫春
不如放哂佢啦

凍凍地食雞好

納期又龍

Ark唔跟大市行

DOW, S&P 熔緊

ARKR 4.95%

真價值投資

ARK 隱世投資

仲幾高息認真

Cyberattack Began With Ubiquitous Software Firm

呢單野其實都幾大件事下
Vendor被hack，搞到包括國土安全部等一串department全部收皮

契媽入tdoc 準備升千

真係唔知佢哋咩logic，照佢個logic ，如果係成個market得返中資股票會升我都唔怪佢。
抵死就係因為有得揀都要揀支概，咁多優質非中資唔揀，最後重要輸就梗係抵死啦。
跟住重話有時光機，有時光機都唔揀美團啦，個腦生草，屌。

發覺玩股票玩得耐開始唔識慳錢

個泡沫幾時爆

我反轉
玩股票之後好多野唔捨得洗錢
儲多小小錢買多張CALL更加爽

有時光機就yolo tsla call啦

戒左, 好肥

夜晚求其係連登見到ticker就放幾皮入去
朝早食個加大都要諗

係咪上年9月係咁易call 40 張就可以財自

REDDIT有條友20張就財自了

太陽能贏幾多veri同你輸返晒牛b

日股入場一手好貴

IB?

個個砌緊倉上船, 又話要立投名狀

我加凍飲都要左諗右諗啵

你應該相信自我
ALL IN TAN就可以日日勝利巡遊

鈉弟今日要破頂了

支芯用台仔幫手搞成廿年都搞到咁。証明半導體技術唔係抄就得 成班支那人成日用揾快錢心態

蔣呢D白痴台佬 俾撚完一次仲返去

諗住個市會回調
一直留4成資金望住佢爆升

根本冇辦法防hacking

忘兄流淚行勝利道

你感覺似v子

我做緊short side provide liquidity
同埋每日用幾千鎂玩末日call

我想表達 你想食profit 轉會唔係問題Tsla拆股升緊 我都叫人買NIO追落後 但你都知你自己買緊乜 操作咁多做乜

西子俾哂tips大家18號入貨 點解大家咁急

自已個堆數鎂數港幣，但跟人買個堆輸返晒

巴廢8058 2皮港紙唔洗一手

依一年經驗過來
轉車道通常都係打自己臉

新會然冇留意, 佢係點

如果想開心為什麼需要等

已經有人想立投名狀, 想止一止先等20蚊再買

有 就係用net

我都慢慢打番啲cash入去

最多落重啲24Dec put

無錯 越玩越想儲多d錢
因為越多子彈去賺

我諗住星期4 5掃滿倉加兩張PUT護屎忽算

好冷門

無人提會升

net係internet firewall
防唔到人地compromise你intranet植入木馬
其實都幾高技術

貼倉啦怕你變下個白生

會唔會係屋企有鬼多d

尋日我都減左差唔多2000
專心打2077 冇問題

拎去屌女變REAL SEX HISTORY

買完再去cow囡

納dee 龍有鬼用咩個倉紅既 屌

d profit互對，感受好差

一隻aapl 救全家

TAN同小西個倉邊個大D?

日日打2077, miss 左開市高開個下就唔想走

tan 4千鎂左右，西子對野10k

想佢快手出手對賭呀屌

屌女巴都唔信？

太陽能叉電

好彩我買齊SPT ,PD ,LOAK
暫時對我個倉無傷害

忘巴原來都高級西門寺教徒

救唔曬

me靠港女ipo

你對TAN其實都無咩信心?
買到咁細

你地要做既係信契媽not me

不嬲係買咁多

敢重注都唔會上黎吹奏啦

信屌女巴都信既契媽

石仔都敢一炮過8K倒落去
你咁好唔比面

都唔出奇
Distributables植入完木馬都唔覺其實有啲鬼
淨係file hash已經唔同

又話我登2021 靈車一齊gogogo

佢買得多過我

納see俾啲力水
希望個倉上得番8號個高位 大家開心收爐

tesla 700 就得

我驚佢連VERI係咩公司就上船
跌個陣緊係難頂
連買左乜都唔知

27.4 入咗 veri 以為到咗佢阻力位點知仲有得跌

Tsm大升

實升得返

入錢18號加倉

護國神股 SH就岩

石仔叻仔，終於有得勝利巡遊

今日一陣到開市如果無人貼倉就應該無事

等埋除息？

今日忘巴理論的連郡指數微升

守左喪2日

連郡好重saas mid small cap

驚要坐到一月

係咪得我一個無乜掂過saas

諗緊溝唔溝好

暴巴隻破冰船
日日係風雨中數錢

金銀號?

金銀係好巴

唔記得暴巴咩船了, 冇咁多本錢買船飛

真心靜，平時咁撚龍，一晚7個post

連郡少年股神肯定重call saas

好巴:從來沒我份

我覺得今日推得算快咗

上次好巴隻船比人當咗係小西
真心好笑
搞到好似成個連郡最無存在感

應該係

連群我得買tan, 唔係屌你老尾8% 無人jel

好巴俾人低估得好緊要

因為Tsla橫盤 SaaS呢排都有起息

但我覺得好巴睇macro最勁

隻TAN真係太痴線
心惜你唔係YOLO

其實18號咩事揾唔番小西講啲咩

屌 呢幾日chok到仆街, 一起身又豬錢

以後都係唔玩option， 轉返做SH撈底派算啦

星期5 巫師4

邊到有得睇呢個chat

出witcher 4

你周圍撚新手,沒人敢跟你

好似係掉轉左
係小西隻船俾人當好巴

前日走左apple call
結果尋日就爆升

少年股神殺手

撚石仔一役太經典
直接寫入連郡編年史

上個禮拜bb果隻船

d傻仔仲同我講買風能，把撚

梗係biden太陽能

18號 = 18層地獄 = DROP TO HELL

撈埋一齊出小好西船丫苯

暴係airbnb

Pcg我8蚊有貨

暴巴買AIRBNB都幾意外
通常招股價拉到咁高實回一浸先

我都經歷過呢段時間
而家轉左細注末日call 開市賣2點買

屌有咩慘得過前日睇啱隻股，打算開期權户口買call，個户口仲未開到，琴晚已經爆升35%

我估唔到佢倉仲有OXY 但又真係依個月比佢上得返喎 如果佢冇走

Me too 入左錢SoFi 仲未有帳號

五毛日

佢之前講到明唔走
每注先1000蚊
買完就遺忘咗佢存在

反正唔輸都輸咗50%

市場寬度琴日升番，美聯儲繼續買買買，除非美聯儲收手，如果唔係就100%跌唔番3月個時咁，當美聯儲收手時就要睇路

係咪好多5毛記者出黎GEL頭

感謝提供有用的資訊

Oxy 經濟復甦一定會升
大哥就算要禁石油都最少要幾十年後既事

下個月參議員選舉，如果共和拎唔到關鍵51
股市應該大崩盤

真

雲想孖了多少b

keep 住左佢之前送果啲warrants

tail risk無得計算

無抽

但係相對既電動車太陽能都係幾十年後既事
宜家已經不停升緊

咁玩又好似ok wo

又唔駛坐貨坐到唔開心

聽日隻vesync又要數港幣

!@#$%^&*(

我都有跟潮流炒
但打算放哂佢換返哂AA

幾時先可以跌落去入貨區

byw呢個係拎20ma 黎睇？

唔知到時係咪左一巴右一巴

話說波巴係咪仲潛伏喺宥子個谷度

連群個個重saas tesla 但呢排saas tesla 好似食左屎咁邊有人上黎打飛機

好龍

佢成個谷一早delete左
連佢ig都變左阿拉伯文名

要做功課搵ticker 同埋唔可以貪心
個倉就做short side 賺premium

option 比例多
基本上日日雙位數字上落

佢轉場去私人谷都畀人玩爆左?

50R 200R divergence

好彩13幾跳左船，睇個款仲未見底

我估重倉咗細價股
指數升(Nasdaq , SP500) 唔關細價股事

應該係busted 就潛水算
可能改左名埋伏再呃多次我地

Quadruple Witching

Veri Yala哭喪

大家已經學識左volume大法, 無咁易中伏

有冇人LUNCH想要花生加餸

歡迎加入商品垃圾價投大船

你有花生？

求分享

我驚大家噴屎噴尿噴水噴飯

唔好影包花生俾我

喺大角咀食緊韓式粉絲

come on p蛇

IG 都搵到

兩星期日日妹 磨到變廢紙 幾時好似11月日日升

咁似512既

我都有veri

cctoy真心on9 bob叔走批鬥埋Kol走

今晚雙頂

三角形向上爆邊

人格分裂

未沖夠wo

媽呀好亂呀

## 幅圖同 DXY 倒轉有同一個味道

DXY 個底好硬 我諗好難穿落去

波巴你推介呢個真心掂

琴晚kelly...

神探P

奸奸

但佢超級大淡友黎 信一半就好
學下佢用既charting pattern / tools 自己分析更佳

大手掃call

我都係代POST ONLY

我移民你抗爭，幾有前途

今晚又殺過

四巫日前點都殺一轉

TSLA 明明跌到差唔多熔斷
咁都叫橫

燃點香煙喝啖酒，所以不快都溜走

lm 名等lunch嚇飯

邊間 黎撞你先

P神探 P神探

我都有1月call

有冇解釋唔係好明

我3月 未驚過

Fs 同心事打機 都係宥巴？

屌，琴晚龍到咁 我訓醒個倉係紅究竟我做錯左咩事

哦 屌 咁似果d 呃鳩人 炒股 telegram group

琴晚我都係+幾舊水點龍呀 得隻Aapl救倉

睇唔明，柯南解釋下ok

佢以前有炒姐 咁都屈佢見利忘義 同CCTOY判官有乜分別

換錯Account呀

牙仔係到等咁耐終於等到有信徒

用錯account 玩留自己

我話佢掂就係學佢啲pattern同tools

其實我未睇佢之前已經話似2000, 我睇廢老指標嘅, 仲淡過佢
不過trade同invest係兩樣嘢
話說有無超級大好魷推薦平衡下

依家我地都係炒緊股 堆股票...

大家都係資本主義的奴隸

依家先發現, 呢個post唔係暴巴開嘅

cant beat共產黨=join them

沒有暴巴的第5（？）個po

閉關14天 錢太多去左yo女

原來你係十七人眾

冇散戶個市點升 個市唔升邊有錢做R&D

到你話join就join咩
香港人佢只會搵幾隻做狗幫手滅絕港人

真心話唔講得架

點都好過 現在極黃第日極紅個班既

紫驚黨都搞埋 就講一個例子中央權力核心冇一個廣東人

我由一路到依家都唔明白
大丁沙津事件係做乜鳩??
佢係有咩目的要食沙津??

我諗住寫番個價值投資基礎理論

支持

時代係咁嫁啦 看輕一點
公墓員咪又係我好黃
但我要返工呀 不了

stone's theorem

唔通真係星期五big short

今日咁龍 係時候gel gel佢
召喚城城同升guy

原來ig都搵埋波蛇

新人留名。

想要

香港人係咁上下㗎啦
算吧啦

Fed子M1 balance shart

Trading in the StoneAge: Master the Market with Stone picking

撈咩名利 bob叔食飽無野做開個台9UP
啱聽就聽 唔收課金唔sell野
唔啱聽就熄機 關你屁事
內容又無犯着你 講野立場又正常 仲想點？
cctoy係要監人捐錢 咁佢都捐過吖 仲係cctoy最鐘意嘅立場添
又送過macbook周庭
有錢佬做到咁都唔滿意 真係難搞

係喎 thx 巴打

人地出聲屌就話人為名為利 背後默默做野個D你係咪更加睇唔起?

留返啲錢掃貨先 thxxx 巴打

打錯字 係ig

會唔會下禮拜一升溶

加拿大炒股要比成50%稅

星期五跌 星期一升 阿婆都識玩

唔係屈佢見利忘義 咁佢炒完樓發左之後做過咩黎幫香港？ 呢個唔係政見問題 係實質經濟讓利問題

你睇誠哥 佢係香港起家 壟斷香港經濟命脈 但我唔會屌佢發財唔立品 佢做左咁超多野回報香港呢個地方

Bob 叔個類 我舉好簡單例子 炒左咁多年樓 佢有無平租俾d後生/有需要人士？ 我無聽過話有

如果話係捐十幾萬個d都計 咁都唔駛講落去la

原來你係想人捐身家

Quadruple Witching係波幅大啫
個個都諗住一定跌

但正常理解唔係一定會跌架咩

巴打你擺明係仇富
劉公子都無做過D乜 洗唔洗屌埋佢假仁假義 舉牌拎光環

咪係 班友真係好撚難服侍
最撚中意鬥黃

暴巴去左一個好遠好遠既地方

cctoy = 極左毛派兒衛兵
有錢佬唔捐身家就係階級敵人

呢個咩app?

He is watching you

佢地唔洗，wfh 緊，糧照出，你有份夾既

得啖笑
走又俾人屌 唔走又俾人屌

咁都係想佢捐身家？ 我當佢十億身家
Hold 幾間鋪位 搵一間做個gimmick 去平租俾社企又好 後生仔又好 咁叫捐身家？

都係個句 唔係黃就係大哂架 佢有份炒樓有份搞到今時今日地產霸權架wor 一見佢黃就造佢神？ 佢做左d咩野去回饋香港？

夾份養林鄭 同3萬隻

連登都成日有人格分裂唔記得換acc推po

擺明想玩共產

唔會全部都升既
至少唔係橫盤就有好多機會

老老豆豆暴絲去左邊

我私有化左

Realised profit?

應該係渣哥fans黎

話誠哥回饋香港係咩玩法
剝削100
回饋1

咁同佢當香港係搵錢地方呢一點有咩矛盾

事實上 就咁睇你都覺得佢係當香港係個搵錢地方

我屌緊佢根本有份造成香港今日咁 （炒樓） 無見過佢除左黃之外 做過d咩野 憑咩幫佢造神？

事實上佢就係幫自己計數 同譚惠珠個班只係藍黃之別

所以抵香港點解咁多有錢佬係藍/不理民間疾苦
當你declare as黃 面對政府打壓都算
仲要俾班毛左cctoy捉出嚟公審反革命
有辱無榮 你做埋我嗰份好喇

原來係憎人富貴個班
你要人地將d樓平租俾人...咩料呀
人地賺錢係佢自己既事
抗爭期間有冇幫人係另一件事
幫完人再周圍唱攞光環既濕鳩做樣先係最仆街

誠哥根本就資本家既極致黎

香港搞到咁 無一個人係無辜
不過嚴以待人寬以律己係香港人天性

笑撚到仆街
屌boy叔炒樓但李加誠唔計

原來誠哥開善堂我miss咗

屌

所以我支持共產

所以元朗之星話要炒公墓員
我去左FACEBOOK LIKE佢

李家對香港人是最好的

十啖屎一啖糖
好好食呀

叫人平租物業
不如身先士卒420賣tsla俾人吖
講又講 cctoy嘅神侵侵都係靠地產起家

我都唔明近排做乜佢做撚左英雄咁

何必

一年四個witcher days，次次都一定跌我allin末日put咪發四次達

你個命

還我絲打

不過誠哥對員工又真係出名刻薄
賺多左幾多都係 都唔會回饋員工
正常外資中資 賺多左會出多幾個月bonus
豪氣好多

港資對員工不嬲閪 誠哥算係其中既代表人物

多謝誠哥起樓賣成2萬一尺俾我地香港人住

小西說祂要引導連登散戶到應許地。

小西留下必勝心法給他們。他們對必勝心法聽厭了。他們想要潛力爆升股。小西就講低潛力爆升股給他們。

連登散戶到了幻二之地，就是應許地。連登散戶派了十二個探子進入幻二之地。

探子回來，帶了許多隻爆升股。他們說那塊地非常好。但是有些探子害怕應許地。那地的人又高又壯。他們住在大城市裡，周圍都圍著城牆。

連登散戶聽信探子的話，連登散戶很害怕，以為他們沒辦法佔領應許之地。他們向小西發怒，要回高買低賣的埃及去。他們對小西沒有信心。

小西對連登散戶動怒。祂不再幫助他們了。小西赦免了他們。但小西不讓他們進入應許地。祂叫徒子帶連登散戶回曠野去。

小西說他們必須在曠野被大戶收割四十年。年紀大的連登散戶對小西沒有信心，必死在曠野中。他們的子女將長大，然後進人應許地。

有錢賺唔出bonus應否被批鬥

有幫手買口罩返香港賣
BOB仔做條撚？正係識炒樓
人地起樓嘅做得多過佢

三大法淫琴晚penis sell定penis buy?

香港既地產霸權明明就係政府同地產商合則兩利搞出黎
bob叔最多係其中一個參加兩方搞既地產霸權又賺到錢既player
佢本身咁有錢根本唔洗發聲之類又無收payme收youtube廣告費
又唔係做完好事周圍唱話有做過既偽黃
而家佢帶埋錢走唔留係度做回血劍咪夠
唔通捐身家留香港等死叫好咩

做乜變咗cctoy ?

誠哥有派息

得罪講句誠哥算港資中 都好少少，可能見唔少更仆街 基本野 派下股，公積金都有... 其他港資連bonus都冇，中秋食舊月餅都要share

一直屌緊佢係為自己計數 當香港係搵錢地方 唔係真心當香港做屋企

我當香港返番去2018 年 無政治問題啦 香港ge 問題最主要係邊班人搞出黎？ 地產問題

先唔講地產商/政府 你覺得炒樓個班係愛香港定當香港係搵錢地方？

Bob 叔佢地炒完樓 到2019 開始無咁易賺到錢啦 出黎屌幾句 係黃就造神 就話佢好愛香港啦 咁佢炒樓賺個d錢？ 有無讓過利？

誠哥剝削香港都有係經濟上讓利啦 炒樓個班？ 我真係唔見有

無唔係問題 但唔好claim 佢好愛香港 我唔係好信你愛香港但唔會平租下俾d有需要人士/經濟上讓利

佢當香港係搵錢地方咋

大家午安
琴晚唔記得買TSM

原來誠哥咁撚偉大我錯了

聽聞佢二仔仲仆街過佢
係刻薄呢方面 真係青出於藍

未睇已經估係M1

唔緊要TSM 永遠等埋你 升就一棍上

樓價貴係炒樓嗰班人做出嚟?
咁巴打你咁正義做乜炒美股?

小西

原作者是誰?

按理講炒美股港股賺到錢都要回饋香港
唔係既話你都係利用緊香港搵錢
無資格話你愛香港

P巴呢個比喻好正

望巴
準備星期四用電腦入，del 咗app 唔想下載返

唔知以為bob仔係啲咩四大財團
要回饋社會

你問聖經邊個寫 真係好難答你

如何分析股票的前景—價值投資入門：
by 石室遺錄

第一原理：大者恆大，強者恆強
作為價值投資的標的物，選擇Mega Cap(2000億美元以上) 作為主要持倉是合理的。

選擇ROA/EPS/股息率持續增長的股票會帶來超越大市的收益，利用Performance Indicator剔除低於大市平均增長率的股票。

選擇股票的數個例子：
壟斷效應(AAPL,GOOG)
技術領先(TSM)、推廣領先(AMZN)、產業發展領先(TSLA)

第二原理：低P/E而高股息率帶來的往往是陷阱
一些夕陽行業往往會有很低的P/E，很高的股息。而新興的行業剛剛是相反的，利用P/E與股息率的連動關係就可以衡量出該行業的發展情況與未來展望。

例如：T, INTC
低P/E 代表增長前景已經受到限制，很高的股息率代表公司傾向於放棄未來增長潛力，簡稱「食老本」。例子有石油、銀行、電信、個人電腦。

第三原理：財務穩健的公司比財務不佳的公司好
因為財政穩健的公司會較容易承受經濟的衝擊而影響較小。當公司長期債務高企的時候，利息資出增加。增長潛力自然受到限制。衡量的方法有：
LTDebt/Eq
Debt/Eq
財務不佳的公司就Mega Cap而言例如是: HD, KO , VZ ,MA

之前寫過篇段嘢講政商合謀同後殖民行土地金融化增加庫房收益
唔去屌政府唔去屌地產商走去屌個黃嘅kol
講經濟上讓利仲好笑 李加乘係被中資騎住入唔到權力楚心發唔到圍先搬去外國
呢幾偉長x起啲納米樓同窗台
係咪要謝主隆恩 真係諗唔明

係咪暗示緊西蛇鐘意未成年少男少女

列出12門徒ok?
1.雀仔
2.P巴
3.
4.
5.
6.
7.
8.
9.
10.
11.
12.

市價20%折讓手頭上股票幫左呢度班手足先

新神要誕生

咪撚害人啦

咪就係 咁撚鍾意批鬥
不如貼黃店收據同埋捐款嘅單據啦

學到野了

要放第一頁 益下新手

聖經喺現時世上最多人相信嘅同人誌

我想payme p 神

@小西 回應一下

邊個三次不認小西
邊個出賣小西

btw P巴果段係舊約，小西replace左上帝
12門徒係新約

Zoox

屌 你條撚樣收聲啦 寫完都冇人睇架

石仔

有冇巴打有留意

石神

V.Kompany?

喪屍，怪獸片有新題材

唉 統一講返一次我立場

Bob 叔個類人 我睇唔起佢ge 地方係佢本身只係當香港係搵錢地方 佢根本無做過咩實質野去愛呢個地方

唔好講到我仇富/共產/CCtoy
無人造佢神 我屌都唔會屌佢啦
因為我認為人人搵錢天經地義 阿偉借錢都係憑自己實力啦

但如果要造神講到佢幾咁愛香港 首先你講下佢做左d咩野先 佢炒樓發左之後無係經濟上讓利 咁都仲要話佢好愛香港？ 邊到愛呀？ 唔認同因為政治立場就棒到佢上天

如果佢係炒股起家我都唔會屌 但炒樓係會影響民生 兩樣野唔同

同大愛左膠一鳩樣,膠都廢事俾
人地每做一件好事就要po哂出黎咩
咁樣早就俾人拉左啦

我不是作者，比返credit上帝

好耐無聽過個gel頂星

傻系石係唔係依排比人屌少左

V. Kompany係咪轉左名

石巴好少打咁多字

關咩事

石仔講堆野係無錯

咁得罪講句
其他人真係冇po 但bob叔做左一定講俾你知

佢出左去獻身俾人圍屌
起底可以搵返精彩post

連登仔mc：恭讀聖P巴福音。
眾連登仔：小西願光榮歸於祢。

ummm..

呢段如果無記錯應該係出埃及記?
比較前既野都係摩西五經，所以報稱作者係摩西。

石Sir可唔可以分享下點解KO係財務不佳

畫五線譜又走去寫價投
學巴菲特游水又走去玩股票？

你可以問埋你自己

Amzn 好似買左佢

定小西係摩西，帶我地散戶走去應許(財自) 之地

石仔係十一線 已經進化左

乜料

笑死
跟三叔玩option話叫埋同事跟

係出埃及記
摩西做錯一件事就冇得入迦南地
耶神小器到仆街

白卡佬係咪祭旗羔羊？

Amazon又要龍了

呢期十一二月無輸大錢
又唔記得左痛字點寫

有時見到佢D 封面, 有少少

石子
我持有TSLA AAPL AMZN TSM
差隻GOOG
就快做到你門徒了
留位

你地想講政治可以去政治gp 想講野食可以去煮食gp
我要呢到係純純正正既咸濕

好自然諗到邊個係猶大...

因為佢個期成日俾人質疑齋吹,好正常

石

啤巴
果然知識淵博

石仔留位未

耶和華吩咐亞伯拉罕離開他的居住地，前往祂指示的地方去。唔摩西事喎

出埃及記應該係摩西寫

升果陣就係
veri yolo再跌就變臭西

白卡佬係十災死個d傻閪長子

我都淨係差隻amzn

依到搞gay的

捐助科研

但摩西係死係曠野，帶左猶太人出埃及但係自己都無機會入到迦南地
好似唔係好老黎

用 ranking去睇LTDebt/Eq同Debt/Eq就得，高咪即係代表舉債增長不可持續囉。

明明輕熟女，但走去扮少艾

btw. 佢點解可以移民韓國既?結婚?

我話bob 叔當香港係搵錢地方有錯？

而家係有班人講到bob 叔好愛香港 造神呀 佢邊忽好愛香港？ 佢幫自己計數咋

石仔係你叫架咩

420賣tsla

升返個陣紅海會再分返開

其實我同佢無乜私怨所以見到佢咁都覺得有d可憐

如果呢個世界仲行緊九流十家，我一定係雜學家

佢有集講韓國投資移民 唔知係咪投移

我真係笑撚死

究竟要做啲咩先算回饋香港？
條界線喺邊

自貼賓周先講咸濕啦

石仔開班授徒，支持下先

嗌返聲石Sir ok?

石仔幾時開群開payme
8k有望極速倍增

BOB仔
剝削2
回饋1
正臭鳩又造神

點解你要又出又入、明明你好本事

光巴好耐冇見

send 啲孽瘤美腿比你等你又政治又咸濕

唔講好過講
講完仲要俾人屌

倒不如靜靜地贏算數

唔做嘢淨係freeride搵錢反而仲開心
出完聲仲陰公

this is HongKong

講緊摩西wo
帶隊去迦南地最後佢冇份

今鋪真係開村呀，係連登開石家莊分村

好似玩travian 咁

因為以前新手唔識

都唔知有冇剝削添
冇平租樓比人
剝削窮人

巴打有聽過個錄音

琴晚大升完全唔關我事咁滯
TSLA NVDA U PLTR
得細倉位嘅PTON同PD升
啲舊經濟仲未追返前日

旗袍series

Ok

佢唔出出入入做例子配合西子
你點會醒覺？

同我朋友一樣
識好多嘢，但就喺賺唔到錢

算啦，摩西都係有缺陷嘅人

Youtube icon 好似啲tinder 金融g啲相
Youtube video 嘅封面就廿尾
Video 入面就係3x歲

猶大係被耶穌埋害既

正常唔造神筆錢點用 我唔會屌
而家造神話佢好愛香港wor 我屌佢當香港係個搵錢地方 唔係好愛香港呢點 有問題？
黃真係大哂

咁要payme課金先有得睇

石仔點部署食唔食左呢浸先

算啦 香港地邊有人會做到愛香港 由歷史開始就是借來的地方

除咗TSM TSLA, 石蛇仲睇好邊隻

真。石子
SH
真。究極石子
轉身

係
而家真係有人幫佢平反緊

你而家都唔撚識

猶大依個角式真係命中注定

猶大嘅行動簡直係可以話係歷史嘅轉捩點

會員限定

佢間新酒店簡直係剝削嘅極致啦

大麻股

strategy 幾好, 溫水煮蛙

佢宜家 SH TSM 贏緊錢
好過之前玩 option 豬錢

猶大先係聖人

係
仲見到佢有入咗來

可唔可以分享下

係連登常出現ig

我揀股無問題，係買賣有問題

唔係咁講，猶大係有選擇嘅

依個係猶大嘅決定

唔係，呢段係摩西帶d以色列人由埃及走佬，話要去應許之地，之後就好似樓上咁講，摩西做錯野，於是耶帝話摩西唔可以入應許之地，以色列人就要係荒野流浪40年，到下任大佬約書亞先去到

仆街
我仲成日笑佢

買齊廢老五寶

西哥好似做左一樣好小既事 就俾小氣撚玩死左

Peter三次唔認佢做大佬

我一直屌佢當香港係搵錢地方 唔係真係愛香港 我都想知佢做左咩野令你覺得佢係愛香港wor
黃唔係大哂架 炒樓呢d仆街野佢自己都有講 真心想問佢做左咩野係令你覺得佢好愛香港呢個地方

係咪扮有神喻 定唔知同隻牛有關

猶大都係人啫

依個係佢嘅決定嚟

不過基督教嘅概念嚟講，好多神嘅大能係要由人嘅軟弱而成就

Sor 用咗耶撚tone 講嘢

wait wait wait
P巴
Peter

如果佢唔出賣 耶穌未必有機會釘十架
咁耶穌就刷唔到用血洗世人既罪呢個成就

cls, 美股台連摩西都撈埋

KO MA VZ財務不佳

咁識野多係心靈富足既

識野多但佢地係好有性格 唔睇錢行頭

原來P巴個P就係咁解

入黎幾個月好似第一次變宗教台

即係窮啦

姿勢係15

會有猶中, 猶細

無猶大撚有依家耶教咩

搵食姐

唔通你以為出賣耶穌嘅猶大係個好人？

吓 宗教左好耐 睇下第一頁

有無睇過猶大福音
話成單野根本就講好數既

你而家聚集既係聖經台

Sor

google下猶大福音

15緊夾雙腿扮淑女

猶大3次唔認耶穌做大佬

你filter哂37隻Mega Cap做ranking ratio就明

猶大pro
猶大pro max

先達今日收幾錢

所以我先舉誠哥做例子 係我眼中佢算係愛香港

以佢實力 搵完錢拍拍蘿友走左去都得啦 吹得佢漲咩
但佢呢幾十年投資返係香港d錢加加埋埋都幾百億 我當1% 佢都有做啦

Bob 叔呢？ 佢做左咩野呀？ 唔係黃就大哂架

Bob 叔個班炒完樓 講幾句 就俾人造神 話好愛香港
佢當香港搵錢地方咋幫佢造神做咩鳩？

有睇 呢個係好笑

霑叔

其實猶大無背叛嘅話，代表人有自救（靈性）嘅能力，人會擇善斥惡，人有自我收補同回復靈性嘅能力，可能基督教都唔需要存在嚟勸服人

但係猶大背叛，代表人係無我以上所講嘅性質，注意係由基督教角度嘅靈性出發，係需要由透過耶穌嚟做一個聯系去連接神，變相就需要基督教

利申：純粹自己諗出嚟啫，鳩upper, 純分享，唔代表任何立場

果個係彼得

video 封面同片入面真係差十歲都有
佢舊顴骨喺封面明明唔多覺眼，但片入面好高

主撚夠認真討論區

石仔威武，石仔好野

可惜生活艱難

佢比我愛香港
起碼我無搭飛機去睇港隊踢波
佢呢啲上晒岸嘅人無義務同香港年輕人講啲乜
人地推佢上神枱唔完全因為佢係黃架喎
好早之前啲人已經鍾意佢
愛唔愛香港都可以離開人各有志
佢只係比其他人多少少錢
有做好過無做
有撐黃圈點都好過啲中產港豬

大陸落黎？

荃灣巴

生存困難中

估唔到12月就快收爐都會有新花生
石子可蘭經大戰西子12門徒

唔覺得，因為佢選擇咗惡果邊嘅路

但係依個係人嘅軟弱，依個都係神透過人嘅軟弱所作出嚟嘅大能嘅前設

石仔咁落去會唔會變財經台烏大龜

黃子華 20 年前有個仆街理論
點樣可以令到呢個社會，每一個人成為仆街？
就係將呢個社會嘅道德放到好高好高，高到無人做到

其實片入面真人都ok喇，温柔既大姐姐

唔會
你睇啟示錄就知
如果前設係神唔會呃你 聖經=神所默示的
咁世間上注定左有一大部分人係要落地獄黎成就最終審判呢個劇本

佢已經係啦只係爭在未講英文

Ah La

我們在美國的契母

嘛 呢句係逃學威龍嘅對白啦
Btw估唔到美股po都有咁多弟兄

咁又未到無飯開既，點都有碗苦飯，比上不足，比下有餘

同條女一樣睇法

所以都係命中注定嚟，只係其實人可能可以係有限嘅選擇到選擇

Btw 啟示錄都係耶穌死後先寫

係折咪會有十字軍東征

算鳩數啦 舊約同新約個神性都變左 得瑪門先係神

以前真係會，依家要水腳走佬先開著個腦玩股

到最後都係要玩返教條主義

我係前弟兄啫帶定頭盔先

講真咁佢地份人冇乜欲望 d錢又夠生活 佢地心態又開開心心 又好過你為層樓，屋企煩

咪去返最終人究竟有冇真實既自由意志呢個問題到

好似d cult片名

唔啱呀

黑驚姦淫擄掠乜都做齊，間唔時推亞婆過馬路，貢獻好大喔
童軍仔日行一善，文具鋪拎咗枝筆唔記得俾錢，重犯

不可否定
綜教團體財力加埋
同華爾街一樣

我成日屌9個耶教frd愛瑪門多過愛上帝

桂巴long time no see
琴晚solar 牛1

所以我唔信人有真實嘅自由意志

有時我地都解釋唔到點解會做果樣嘢或者會有果種諗法

叛教者

Cult gv

唔知以為Bob仔
呢一兩年食緊人血饅頭
賣口罩賣黃
再拎呢筆錢走

有咁嘅時間屌人造佢神
不如支持下黃店

巴打你呢個comment 我就覺得合理啦

上面一大班人見我屌bob 叔就起勢屌返我轉頭 呢一點先係問題
明明只係大家愛港個標準唔同 就屌我cctoy/仇富/炒股 CLS

依家係重新認識可能會返去

拜金牛

好似天能咁講
feel it

佢有果種唔多人有ge氣質
同埋有陣韻味

ching係咪返工返得唔開心
放鬆下自己啦

笑死

石子創新教

宗教就真係變左盤生意... 我要行善都唔洗信教 自發會去做

係佢啦,玩玩下又玩option邪教

宗教成人台雙開咩事

有時時事台真係過咗火嘅....

利申：我都係cctoy

可以做教徒，做一個好人，係好事，加油

壓軸戲

對他人道德標準永遠係天花板
對自己道德標準就係地下
兄弟爬山，各自努力呢句係點解會出嚟
呢堆人真係唔撚記得晒

投資要靠常識，短炒成功的只會係極少數人。
回測數據指出：年供的回報比月供高。

乜野logic
講黎講去果個point, 咁多巴打認真覆佢

五線波動派 VS SH派

石仔sh左tsm 2日贏左2蚊開始上電

我永世都唔會成為一個義人啦，無可能

只係重新認識一件以前悔恨過嘅事都係一個好好嘅經驗

諗起編潮文

係笑緊你個雙重標準咋